求幫手揾英文歌

我只記得間奏嘅幾隻字同第一段嘅旋律，麻煩各位巴打幫幫忙 ，我用la代替音，希望幫到手

la —— la la la — la la la —
la la la — la la la la
la la la — la la la la
開頭係上面呢段係重複兩次，之後我就唔記得啦

間奏淨係記得
my heart.... my soul.... la la — la la la la la
my love... la la ..... 跟住唔記得啦

求下大家幫幫忙

You’re my heart, you’re my soul

除左膠畀唔到反應你

1.歌手可能為哪一種?
[男個人歌手/女個人歌手/男子團體/女子團體/男主唱樂團/女主唱樂團]

2.歌曲大概偏向哪一種類型?
[活潑/抒情/悲傷/搖滾/復古/演歌]

3.歌手聲音或唱腔有什麼特色嗎? 還是聽起來特別像哪個你所知道的歌手呢?

4.有沒有印象有唱到哪些歌詞呢?

5.可否用你所知道的方式(例如簡譜)表達旋律呢?

6.請問你是透過什麼管道聽到這首歌的呢?

7.如果是看到MV得知這首歌 那可以描述一下該MV的內容嗎?

唔係呢首，無咁舊，同埋女歌手嚟，btw，唔該曬

把聲係年輕女歌手，首歌前段稍有磁性，我諗係偏向抒情加pop，歌詞我淨係記得最後一段入副歌前嘅間奏，

my heart, my soul, if you....la la la la la
my love, ..........跟住就唔記得

我唔識樂器，但我照住琴鍵咁轉翻單音，第一段聽落好似
E — F# G E — F# G E —
F# G A — G F# E —
E B A — G F# G E —

E — F# G E — F# G E —
F# G A — G F# E —
E B A — G F# G E —

而至於my heart my soul 嗰度，就好似
G G — F# F# — E F# G F# E F# G
G G — F# F# — 跟住唔記得啦

我係街到聽到，有印象唔係呢幾年嘅歌，亦唔係80年代前嘅舊歌，聽落似2000年左右嘅流行曲，希望巴打幫手揾到

Miss you finally?

唔係呢首，係女歌手，同埋節奏唔係咁拖咁明顯嘅抒情歌，係再pop啲，btw，唔該曬